{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022092652674/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "바이크 그래픽 니트 - 네이비"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのFW22 / 212X51DY4R バイクグラフィックがポイントに入ったニットです。 サムスン物産ファッション部門で製造されたこの製品は表地がアクリル100%で作られています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要です。 外部摩擦により、ほつれが発生することがありますので、ご注意ください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に収縮することがありますので、ご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、熱かったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットはアクリル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットは必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって起こる毛羽立ちに注意が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちができるため、見た目が損なわれる可能性があるからです。"
        },
        {
            "question": "外部摩擦によって起こるほつれに注意が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "外部摩擦によってほつれが発生することがあり、製品の耐久性が低下する可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "製品の洗濯時は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付属物(毛)は洗濯時にどうすればいいですか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを暖房器具の近くに置いてはいけない理由は何ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置くと、ニットが変形や損傷する可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に収縮する可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "このニットは水洗い時に収縮することがあり、サイズが変わる可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "着用や保管時に色移りする可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によってニットが変色することがあり、他の衣類に色移りする可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "白系の製品に色移りする可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "このニットは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触すると何が起こる可能性があるのですか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、熱かったり赤くなったりする可能性があるため、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 618
    }
}